維園已有狗！！！！！！！！！

係圖書館出面幾架狗車